畢業禮冇fd黎影相係咪好柒

下年就grad
但係諗落冇乜fd熟到會黎搵我影相
如果真係一個都冇 係咪唔去好過